師傅的愛 對著我胸肌亂吻亂纏

兩臂像條巨龍 操番靚線條 師傅走近玩玩它 掙扎要留住

力威傳說

自問自己音感唔差

愛會像頭餓狼，豈可抱著眠，師傅給我狠狠的舉重做磨煉

巴打多謝你肯回覆